呀爸有情緒病 點樣勸到佢同醫生

都唔知從何說起好，情緒經常大起大落咁 好個陣就經常係咁講野 壞個陣 屈起間房幾日 完全唔出黎 話以後唔洗煮佢飯
平時訓覺 多數見佢個身會震黎震去 有時會大叫 或者 郁手郁腳 問佢 佢話自己經常發古怪既夢
總之少少事 可能話到佢1-2句 就會即刻自閉
但今日 仲嚴重左 自閉係房 突然狂打對門定張床
搞到全家好大壓力 同佢講睇睇醫生 只會答句嗯 或者完全唔理我地
可以點幫佢

開錯台 我轉返去健康台先

做醫生

我都覺得老豆有躁狂症, 老母一講嘢佢唔啱聽就發曬癲咁屌, 成日搞到家嘈屋閉, 兩條友加埋都差唔多百五歲, 我又唔可以成日喺屋企睇住佢哋, 真係驚遲早出事見報.

我都認為佢應該見下精神科, 但冇可能勸到佢去, 唔通綁住佢去睇咩......

大家面對情況差唔多, i know that feel bro

真係報應黎架 祝你早日死全家

你擺你老豆電話去交友app比人關心下咪得

岩呀

其實好難....叫佢睇醫生姐係要佢自己認自己係痴線
上左年紀d老頑固邊會肯

又或者佢根本唔認為自己有問題, 情緒病某程度上仲難醫過cancer

你全家生晒cancer唔怪得你咁撚清楚

呃佢去睇心理醫生
同佢講話覺得自己有問題
希望佢陪你去睇醫生
以前問過心理醫生係可以配合你呃佢去睇

睇私家醫生或者去急症室檢查下先 再轉介精神科